我都係覺得777好過689

689有請黑社會打人
有派錢比藍絲
又分化黃絲
但777個感覺比較冇咁陰險

兩個都係幫大6做野
但689我覺得手法cheap好撚多

都係垃圾 有咩好比？

我驚777腳痛
部分人想689上返都好多777姐

負評係咪覺得689好d?

689其實衰咩？

限奶令 零雙非 最低工資 幾好

係咩我要真普選先比人話佢差

覺得4個最好係佢

出現了

理性討論者

董一定最差嫁啦

打手出現

貪污五千萬都可以最好

你係咪好早年買左樓 見宜家高樓價政策就打j 打到上月球 689 都好 無撚人衰啦屌 ucl 5000萬又無事

你最多係話689差過777
或者777無689咁差

乜撚野叫好過
一舊屎好食過另一舊屎？

下 5千萬單野 查完都冇證據
689又冇干擾人查喎

貪曾先係推高樓價
689都有壓樓價喎

吓 佢壓樓價 ? 大家係咪係平衡時空

曾>all

777 剛愎自用，柒好多
識玩梗係玩柒婆

689 有自知之明，識收手

點解要拎兩舊屎出黎比邊舊臭d

屎>all

梁振英相對知所進退d，同埋佢個班子d官冇咁柒，衰極都有個似返d樣既曾俊華 仲有林煥光果d 政治智慧比較高
林鄭係太自我中心，永遠自己岩哂 人地錯哂，仲用埋d鄭若華 劏房波 李家超呢d人渣做司長

討論斬首定槍決對受刑者好啲，我唔覺得有乜嘢意義

兩件都係災難

披羊皮的狼

我都係覺得狗屎臭過牛屎
屎就係屎

兩舊都係屎，有咩話好唔好過？

為人操首好有問題，但係行政合理過777好多，唔好理得唔得到社會支持先，777個島根本反智